美夢如炸彈開心的轟炸 天空朗日也偷笑 豬仔來啦

鳴謝葵芳巴絲

Pepe隻耳仔